少女染菜花 母追問下坦承偷嘗禁果

基隆市1名15歲女高中生，去年4月23日透過臉書認識男網友，2人見面聊天後，隨即展開交往，3天後即在男子住處發生性關係，事隔約5個月，少女下體不知何故罹患尖型濕疣（俗稱菜花），母親發現女兒染病後（無證據是該次性行為所引起的），帶去看醫生，追問之下，少女才坦承與在網友住處發生性關係，母親帶著女兒報警控告男子妨害性自主。

男子辯稱，去年5月初才與少女開始交往，只發生過1次性關係，因少女打扮成熟性感，當時以為已經年滿18歲了；少女指稱，發生關係後，男子就說因為年齡差距太大了，是不同世界的人，以後還是不要再交往了。

女高中生表示，與男子認識了2、3天時間，只發生過1次性關係，後來就沒有再連絡了，她確認發生性關係時，是在滿16歲生日前，因為已經分手了，男子並沒有替她慶生過生日，少女還說，第一次碰面時，當時她還穿著高中校服、背書包，還告知對方到4月底才滿16歲生日。

法官推斷，兩人發生性關係前，男子應該知道少女未滿16歲，男子辯稱5月初才發生關係，只是在閃避刑責，且始終否認犯行，犯後態度不佳，依對於14歲以上未滿16歲之女子為性交，處有期徒刑5月，可上訴。（突發中心蔡進男／基隆報導）

台女不嬲出哂名
又係傾唔掂數直接告

請不要在google 搜尋尖銳

女高中生表示，與男子認識了2、3天時間，只發生過1次性關係，後來就沒有再連絡了，她確認發生性關係時，是在滿16歲生日前，因為已經分手了，男子並沒有替她慶生過生日

香港男人前世做錯咩

未入黎估到係台灣

靚到